====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un hydrobiologiste (CE3E) a collaboré avec l ' Atelier Ruelle pour réaliser la passe à poissons , afin de faciliter la remontée des saumons et des truites de mer qui peuplaient anciennement la Veules .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

